721會出黎嘅全部同我入晒黎

再提提大家
聽日要齊裝
聽日要齊裝
聽日要齊裝
同埋行完
一定要black bloc
一定要black bloc
一定要black bloc

港島班狗出水炮車機會大
一出我地轉場
記住唔好叫撤退
一齊鳩叫轉場

一係轉落尖咀 一係旺角
一轉場班狗又要從新部署
尖咀旺角又可以打遊擊
加上市民多佢基本上無咩可能出水炮

各位手足 萬事小心
我愛你地

雖然對於老屎忽係廢話
但對新手可能有用
聽日見